點操英文Past paper

終於的起心肝學下abc，好驚驚， 立咗一眼冇乜邊幾個vocab係識

b1

惺渣ga

英文科私補
舊年成功幫幾個學生穩三追四